想幫部機UP一UP張顯示卡

用緊 i5-7500
1050ti 4gb
16gb ram
底板係: MSB B250M PRO-VH MATX

筆直係3500$內
有睇過RTX2060 但唔知部腦上唔上到
我多數用黎玩CSGO COD
唔該各位巴打

2060s

2060 super

想問下我依塊板係唔係無問題
我驚支援唔到 我依部電腦都幾舊下啦

即刻睇睇!!!

無底板/cpu支援唔到顯示卡呢樣野
除非你部腦係20年前既古董
就算你用intel 1代都可以上20系nvidia
最多係玩遊戲果時 cpu太差 滿載左
拖慢左顯示卡既效能
呢方面就要睇你玩咩game
csgo既話 你粒7500假假地都4核
呢d低配置要求既game 輕鬆

但如果你玩1d對cpu都有要求既game
咁4核好易會滿載 99%
拖慢左顯示卡令 顯示卡淨係運行到40-70%

仲要你張底板行緊pcie 3.0 x16
唔係有其他配置搶pcie通道既話
如無意外用2060s行csgo
絕對無問題

咁2060S都係好選擇啦
我都會玩COD 應該OK吧?

1080p既話
夠哂做啦~
想2k/4k
就要升cpu同上2070s-2080ti

I5 7500
唔算舊啦
兩三年機

i5 7500
5700xt 開心使用中

1080夠啦 2k我個芒都唔夠

相比依加入門級果堆 我果部已經係舊啦

咁就2060s
多口問句你個火牛幾多w?
2060s最好有返500w以上穩陣d

其實係因為8代intel大改姐
1-7代都i3 雙核 i5 4核
8代開始i3 4核 i5 6核

得450 頂

2070s應該最抵屌

我前幾日買左2060s,8GB始終有著數。
6GB睇評測，宜家d game用ram都爆爆地。
都係8GB好。
2070S又太貴

2060 super 抵玩 但建議買番隻好少少既牌子 同埋450W唔夠推 平平地加$380左右 買隻antec銅牌550W都ok

火牛一定買 一陣整壞左其他野仲大鑊

點解認為會整壞其他野？ 基本上顯卡係獨立既一part

顯卡

經過左咁耐
我今日終於去買個火牛先
決定up左個火牛先